好辛苦 我真係支持唔住了

最後半個鐘

十二點

對唔住 我真係行唔到落去

聽日我去唔到 但我要你地代埋我去啊

唔得！你要同我地挨到煲底見！

我今日有出黎 但我等唔到倒數 對唔住

聽日要見到你

聽日一齊行

頂住呀

明白好辛苦，唔好放棄啊！！
有咩事同我呻下

g持

聽日多你一個好多架 聽日街上見呀！

自己一個坐左係到 我唔知可以點做

唔好呀

傻瓜 有咩辛苦不如同我講

手足，飲杯水先
我地係到

係邊?

聽日街上見

聽日我要見到你

手足我明架 我明你有幾辛苦 同我一齊撐落去好唔好

唔可以呀！難得去到呢度唔可以放棄！

有冇人可以攬下我

聽日仲要遊行喎師兄

唔好呀 仲要一齊數架

有咩同我傾下 唔好做傻事

你係邊?

周圍個個都好開心 但我開心唔到

你一定非常非常辛苦
如果可以嘅話，可以講啲比我地聽嘛？

沙田

你係邊 我地黎陪你啊 再一齊遊行！

聽日攬

沙田邊到啊 乖

好辛苦

做乜9阿
唔好諗唔開阿
有我地手足係到
有咩唔開心就講啦 唔好收埋自己
聽日仲要你架
唔係講好左一月一 維園見咩
唔好鑽牛角尖

咩事！唔好住！

一齊撐住！

黑警都未死！同佢地鬥長命啊！

我坐左係月台 我好想好想跳落去

聽日約你一齊去遊行 請你食晚飯 乖啦

望下後面 有成班巴絲陪你呀

聽日見可否？唔想又走一個

好凍好凍

我都自己一個 一齊走落去！

傻瓜 記得返校一句說話 一定要有人活著
周梓樂已經冇得揀
你仲可以

聽日有你先會贏到

頂唔順就搵人一齊頂

出返閘先？搵間McDonald/7-11，食啲熱嘢甜野

咪呀你

一個都不能少

好多兄弟姊妹都並肩作戰中 聽日在維園見 好嗎

鬥長命既game你敢認輸？

跳乜嘢啊唔好痴線啦！
有乜嘢就搵人同你傾下咪得囉！
唔好跳啊！
講好左要煲底見就要煲底見！

唔好呀
頂住

我地都好辛苦 但係無事架
我地陪住對方 一齊行落去

我真係頂唔到

有係邊個朋友可以同你講下電話？
需要人係隔離嘅出聲，即刻過黎

邊個位?即到

個個都咁辛苦
個個都撐緊

有咩困難睇唔開留個TG 大家傾下計 睇下點幫你解決 唔好做傻事呀

好多人都頂唔到 唔好咁自私
幫下手先 大把野做

聽日一齊遊行啦
為咗我們嘅香港！

我係咪真係咁唔重要

沙田站月台？

仲有二十分鐘

我黎搵你 你tg我啊

可唔可以攬下我 一陣就夠

你唔可以咁自私架
香港仲等緊你去光復
點可以掉低d手足?
我地約左煲底相見
唔比甩底呀

加油🙆‍♂️我支持你

點會呀
仲有好多手足陪你 一齊努力

絕對唔係，你好重要，我地比啲信心你

你放棄既話 對得住我地？要我地再幾傷心

係咪父母唔理解

你tg我 我黎抱你

唔好唔記得你曾經講過 我有一個好小既願望，
希望他朝有一日我可以同各位手足係煲底相擁。

加油..無人再想見到手足死

落黎搵我 同你傾通宵 聽日一齊出維園

好撚重要阿
所有手足都好重要
聽日要維園見架

唔好諗埋一二面阿

有咩唔開心就講啦

聽日見

乖呀 我得閒 我都係一個人

going

煲底見

可以攬實你

該死的不是你
而係班狗官 黑警

頂住呀，聽日一齊行

你好重要 我依家過黎 你等我好不？

聽日攬x2
唔好甩底呀

要撐住呀！你好重要！！！

呢個政府值得你用條命去換咩

乖 同我地一齊行到最後

你著咩色衫啊

可以, 聽日見, 呢到已經好多人想攬你

無助到成個身都震緊

你係邊啊 過黎搵你？

巴打 我係巴打 唔介意我可以
非hehe

傻瓜 你坐係邊啊 好多手足想黎抱你 我地永遠支持你

十分鐘

我愛你 坐定定等我

手足!!!!!!! 唔好放棄 2020 200萬人再一齊行落去

唔好啊 聽日見啊

聽日仲要一齊出黎架！！！

倒數完 返去瞓一覺 又係新一日 日子就過 但身邊有人關心愛護你㗎

頂住

你係咪係沙田啊 一齊出黎倒數啦

唔好令我同你一樣 我真係好驚 好擔心你 我都好無助 你可唔可以生存落去 比希望我

唔好甘啦 絲打可以搵我呀

88

聽日攬到你實一實

火車站？出黎百步梯 好多手足等緊你一齊倒數架

No！

妹妹 無論咩事都好
你唔使一個人將所有壓力孭上身
做我地做到既 已經好夠
乖女 唔使咁苦惱
既來之則安之

有手足搵緊你 唔好再要我地承受失去手足既傷痛

頂住呀不放棄才見到希望

我攬你

仲未光復香港 唔可以咁快頂唔順
好多手足陪你聽日去遊行

乖 陣間一齊食糖水

我都會攬實你 唔使驚 tg 我

我都曾經因為一啲事好想完咗佢就算

試下訓一覺再算好無

我地好需要你，幫下我地，比我地幫下香港好無

你著緊咩衫啊 出黎一齊倒埋個數先啦

出來感受手足既愛啦

祈禱天父 做十分鐘好人

同我做愛

Come hug me!
一齊踏入新一年，好唔好！
支持你！

又話煲底見

我地唔可以短命過班黑警

手足 我仲想係煲底見到你 好唔好

巴打你點
我都住係沙田 我可以過黎搵你架

你著咩色衫 過嚟搵你？

沙田邊到 咩衫, 求攬

咩事ar ... 撐住

聽日見你唔到我就叫人唔去

頂住呀 好多巴絲黎緊排隊畀你攬架

傻鳩 BYEBYE

聽日仲要岀嚟呀手足

手足，我等緊聽日攬你嫁!!!

都未攬炒, 支爆都未來, 需要樓主見證

樓主頂住！煲底相見！

快啲覆我地呀手足!

唔給

傾下計,秒回

沙田站月台
根據#40樓主留言

諗緊辦法過黎 等我

沙田tg谷話有手足搵到佢 暫時放心

聽日要見到你!!!!!!

我都唔知幾時頂唔住 自己搞到失去哂所有最愛嘅人 又冇得再同手足一齊走落去

好似有手足陪緊

1月1日新開始 聽日同我上街 全部走足陪你行！

仲有排行架我地

我地黎搵你吹水 陪住我地踏入新嘅十年好唔好？

日出又是另一天

咩事啊 講黎傾下計先啦～

手足唔怕多，一齊圍上去圍返暖佢

聽日一齊大遊行！撐你啊

唔好自己一個，出站先

仲有好多黃店未試啵，唔好走住，邊食邊諗

各位兄弟姐妹 無論咩事都好
你地唔使一個人將所有壓力孭上身
做我地做到既 已經好夠
唔使咁苦惱
既來之則安之

出來嘅好多人都不開心
但下一刻你也可以變開心的
人不會永遠開心
但也不可能永遠不開心的

我都好唔開心 我地一齊加油
我住沙田你仲起沙田嗎？

我地一齊行 好嗎

唔得！你望下身旁嘅大家，每一個都同你一樣！

講出黎舒服d 比個擁抱你啦巴打～～

我地既生命係豐富多彩
雖然年紀輕輕面對諸多艱難
We are walking a fruitful life

Happy new year 各位手足

黑暗之後，黎明必會來到。頂住呀！要撐到煲底見呀！！

聽日一齊行啊
多你一個好多！

冇事架

手足頂住 可唔可以唔好令個list不斷更新?

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019

好想識朋友

無勇氣

聽日見呀手足！唔好放棄！

聽日見 唔準做傻事
一齊煲底相認

月經

我地係到🥺🥺

唔撚準啊！！聽日見啊！

喂 聽日見呀

聽日見呀

維園見！ok?

聽日要見啊

聽日見，生存需要更多勇氣，抗爭都係，多d 同人講，係呢到講底你嘅心事
同大家一齊 光復香港

一齊行

傻女 你孭太多壓力啦
唔好諗咁多 既來之則安之
新年快樂

加油！！！

手足堅持住呀 好多人等緊你煲底見

1.1 維園見

你睇幾多人！

唔好啊！仲有我哋啊！！

你要走既 大家今日阻到你 聽日都阻唔到
不如試下同人傾下計 可能會有新諗法

頂住手足!!好多人一齊行

我明 但我地會陪住你 聽日見

都涯左咁耐

點解唔涯下去

Tg: nowis2020la
搵我傾計

舉我都好唔開心

仍在沙田月台？

沙田友！有咩一齊捱

我住黃大仙都即刻出嚟攬實你 唔準放棄自己

喂 聽日多你一個好多呀 維園見呀

覆一覆我得唔得

唔開心 我地都願意做你個樹洞
我地聽日見好無

唔需要有 你只需要一個樹洞 盡情大嗌 人肉樹洞隨時stand by

頂住啊！！！！

大半年前 我地一齊選擇迎戰
我地再堅持落去好冇
We are one

手足你仲有我地

巴打唔好睇唔開呀

┏━━┓ ┏━━┓ ┏━━┓ ┏━━┓
┗━┓┃ ┃┏┓┃ ┗━┓┃ ┃┏┓┃
┏━┛┃ ┃┃┃┃ ┏━┛┃ ┃┃┃┃
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
┃┏━┛ ┃┃┃┃ ┃┏━┛ ┃┃┃┃
┃┗━┓ ┃┗┛┃ ┃┗━┓ ┃┗┛┃
┗━━┛ ┗━━┛ ┗━━┛ ┗━━┛

維園見！！

大把人辛苦過你 頂咩唔住 聽日見！

求下你 唔好亂黎

多謝頭先黎搵我果兩位巴打 我無事 對唔住要各位擔心 有情緒病真係好辛苦

我上左車 但唔知自己可以去邊

無助感 相信大家都有
香港人 加油
香港人 反抗
香港人 報仇

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

聽日維園見 大家一齊攬下

手足，勿忘初衷！
革命尚未成功～
齊上齊落～

仲有好多人陪你行㗎

唔好放棄啊
多你一個好多

聽日一齊行 比個hug你

比你嚇死

有無tg呀？ 傾下計啦

你係邊？冷靜啊

我呢幾日都同你一樣想法
我地處境未必一樣
但我明白你感受
一齊面對 抖下 傾下

大佬啊唔好周圍走
大圍等ok?

講咩對唔住
happy new year good girl
記住要對自己好D
唔使諗太多

話你知一件事 香港一定會贏
你地要抖足精神迎接神奇的2020

絲打乖 發生咩事...

留tg 己檢舉

樓主唔好死

我唔知可以去邊

想加樓主tg

唔好睇唔開啊

大圍等ok?
陪我飲杯野 我一個人

有冇tg?

我無出去叫對唔住，無叫到心好唔舒服
但我聽日2點見，要大大聲叫光復香港時代革命

一路好走

我明白的 好想努力面對唔想辜負人地
但你要好好愛錫自己
唔好死頂唔好逼自己
一齊面對

大家聽日維園見

手台前面架車 一係往紅磡 一係往上水
你想去邊個站 我等你

食屎啦你 你老母就一路好走

我都一個人
tg:unhappyhkpeople
有需要找我

Ok 絲打？

你老母就走先 真係有心死既人係唔會同人講
你班仆街俾人撚夠未? 半年喇屌你老母

樓主唔出聲 咁我係大圍閒逛等你
Mon post狗可以死埋一二邊 我唔係等你

啲狗都未死，你唔可以死

樓主
我地要同極權鬥長命

半年等於可以麻木？一個都不能少 0.00001既機會都唔可以錯過
撚都廢是撚你

加油 多D搵人傾訴

傻瓜唔好死啊，有咩諗唔通嘅，就搵我哋傾下啦，你好重要㗎，我哋會贏㗎，一定會

屌 留撚晒tg 小心又係呃錢果啲
話自己經濟有問題

無家可歸

真係有人搵佢既話 講心可以 但一定唔好講金 呢個年頭係香港冇人餓得死

絲打，呢道大把巴絲陪你。 u r not alone

齊上齊落

手足 好多人係依到支持你

睇咗醫生未先

如果一個人想輕生 留個tg幾大不了
我寧願唔信狼來了

呃錢係冇藥醫

我撐住你好無

收聲啦你
好似你依種每每以金錢度人 冇人會畀面

手足
行落去

Monpost狗真係好得閒
又係撚有人同你地倒數咩

你咪tg下佢同佢傾下先囉 遲啲再覆我唔急

頂住呀 一齊努力

真係monpost狗既佢跳舞咪做好 講講下你似monpost狗多啲p牌仔

你收皮啦屌你老母 好撚煩啊

你有冇諗過 如果人哋真係想死 上連登求救 睇到你哩句呃錢會點諗 將心比心啦

我晤需要覆你 亦唔需要你指教
我做人有自己原則

比乜心呀monpost狗?

我p牌都有良心過你呀
你個account又用左幾多錢買番黎呀

手足 加油呀

咁你又理得我咩原則?

留低

啲狗新年流流係要上黎比人屌兩下
警嫂係旺角出緊水唔得閒理你呀

Blocked

今年咩年

jumped 垃圾死一百個都嫌少 2020仲跳樓前都唔拉人落水
半年黑警0死

你咁叻你唔去做
得把死人口

Btw你老母生左你呢件垃圾 抵到1000個 你死左 世界少件垃圾 慳番好多資源

你岩 不過好過白白送死既人 死左有乜意思?你mon完post未姐黑警p牌仔

大家咁話啦

手足係到嘛?

仲有我地 點會行唔到落去

絲打食左嘢未，搵地方食啲野先啦，或者食啲甜野會開心啲

仲係豬年
遲d就鼠年

絲打死左未，搵啲元寶蠟燭食下先啦

大家可以完全忽視呢個on9仔
想刷存在感
屌佢都哂精

刷存在感?你講緊開post話自己想死果啲?

都唔知你地可以點駁 有正經野又唔去做 淨係係連登取暖

講緊你呀
On9到人地屌你都聽唔明
好過你 無人想暖你 孤獨精

p牌真係真傻架喎

btw樓主死左未 未就聽日維園見 唔黎正仆街

你都好撚口臭

我屌你老母啦，個個都捱緊㗎啦，休息吓

好撚多p牌5毛狗

三日唔埋兩日一個呢啲po
有乜嘢意思？

我地要一齊行落去

你走先 呢到我頂住

咁你慢慢

意思係呢個政府呢個社會真係好撚癲，逼到咁多人有情緒病想輕生。

約咗你明天，手足

ON9

早D訓教，聽日維園見

一個都不能少聽日維園見呀

逼到咁多人有情緒病想輕生?例如?
醒下啦 真係義士既有幾多會上連登留言留tg呀?
仲未嬴真係多得呢班傻閪
睇下有幾多應tg出左去俾人拉

I know why you saying like this but she is our sister too, you are not helping

尤其班細路
如果阿爸阿媽唔體諒唔珍惜佢地既話
佢哋壓力一定好大

所以要盡力去幫年輕人

絲打，雖然唔知你遭遇咩事，或者未必關政治事，可能係本身情緒病問題。但點都好希望你安好。我自己都有情緒病，啱啱臨近倒數我都無啦啦彈左輕生念頭，然後一邊睇住你個post，一邊有少少羨慕有咁多手足阻止你輕生（sorry for咁諗 我好自私）唉其實有情緒病真係好辛苦不過我無膽咁做，只好希望新一年會好過啲。

手足提一提：
1）香港本身因爲工作或學業壓力大，平均每7個人就有1個有不同的情緒問題，加上呢半年運動所引發出來的各種壓力，亦都使不少人都有情緒困擾。
2）情緒問題，同一般傷風感冒無咩分別，首先唔需要太介懷人地點睇，如發覺自己受壓，需要協助，可以嘗試搵朋友或搵醫生傾傾，係好正常。
3）好多人有誤解，情緒病無得醫，其實醫生經過斷症，可以處方合適藥物，舒緩病癥，然後再利用各式方法去協助，令當事人明白其實情緒病係可以控制到
4）坊間其實有好多NGO，係幫手做一啲情緒舒緩，詳細可以到以下網頁睇睇，而且有D仲有24小時支援熱線，可以即時提供資訊及協助

2020絕對係神奇一年

大家要養好身體 繼續努力

年中之前會見到世界既行動

休息下先

See you all tomorrow

死得未

活著就有希望

手足我愛你呀，2020我地繼續一齊同行

攬攬你攰嘅就抖下，唔使逼自己咁緊架，我地未放棄你，唔准放棄自己啊

手足，咪咁撚傻啊，我地會贏㗎，一齊煲底見㗎

我愛你，聽日一齊行啦好嗎?

活著才有希望

可以！！！！攬一千次都得，你好珍貴的！

加油 堅持落去 齊上齊落

聽日抖一日先囉

喂 你唔好啦 我地後生仔已經犧牲得太多太多喇

唔想又要見到無名無姓既屍體發現案....

你無必要咁樣 既然你有呢個勇氣去做

不如將呢個勇氣投放係支援手足 暫時退後做Support 停一停先

我地成日都唔夠人 成日吹雞要人

你反而咁樣 咪即係好似放棄我地咁...唔可以呀

呢個List原本得6個人...

上面唔好罵交啦 我的確係怕死 我踏唔出果一步 但我都只係想搵人傾下計先留tg
你地都放心 我唔會食人血饅頭 頭先有巴絲想payme我我都拒絕左
我宜家自己一個係條街冷靜緊 唔洗擔心
大家推番有意義既post啦

以前已經睇過 但覺得無咩用 同埋都唔平 有心

你仲有我地

太好了

死得未呀屌

手足我地愛你 抖一抖我地再一齊出發 好無？
講好咗齊上齊落架嘛

手足
陪我地一齊行落去

有無絲打借宿俾你

我愛你 聽日見呀手足！等埋你一齊行架！

咀你！

手足 我係爆眼少女既妹妹
有心理輔導介紹
免費 黃到金既
唔洗擔心錢
當有個人同你傾下都好

如果你怕 好多手足願意同你傾
我都想同你傾
大家要一齊行落去
求下你

早些休息
We stand by you

叫完春未

每個人都有艱難既時候

手足好啲未

樓主冇事嘛？

唔介意我柒就可以

你都加油努力行落去！！無事加！無人同你講我同你講！希望你新一年平安快樂！

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

教學

簽過嘅唔使10秒就可以完成
快快手搞埋佢喇

簽過嘅幫推
新簽完都幫推

一陣見 我地未放棄架

下 唔得喎 明明約咗煲底見 唔準放我飛機

有咩唔開心搵我地傾，唔好睇唔開呀

你似啲

落街一齊過吓新年氣氛先啦

要死自己死唔該
咪上連登散佈負面信息

快撚啲死啦，屌你老母
話明長期戰爭，咁都頂唔住仲叫咩爭取民主

總之唔好做傻事，你會捱過呢關，加油

收嗲啦

你死佢都未死啦 夠閪膽咩條柒頭

加油
唔好放棄自己
我支持你

手足無事嗎？

屌你 無撚用

活着是為了見證勝利那一秒

嗚 唔洗羨慕 我阻止埋你
無論點，就算2020冇更好過，就算仍有情緒病，但你就係你，你好珍貴。我勁欣賞你呢種有同類經歷，都唔吝嗇鼓勵身邊人嘅人！！好少人明白情緒病嘅人，會亂咁安慰人，所以世界真係要多啲好似巴打你咁嘅暖男多謝你！

加油啊！！！！！！！！

手足我地聽日仲要見啊

手足 記唔記得返校講咩啊
只要活着就一定有希望

用錢解決到嘅問題就唔係問題，我地一定會幫你。

邊個想死同我出來 比聽日出去遊行既人一人一巴

唔好意思介唔介意留一留低聯絡方式

喂喂喂 講好大家一齊努力 你唔好自己走左去先得架

Bye

屌.笑左

希望手足可以渡過難關

聽日仲要見㗎手足 頂住呀 唔好做傻事呀

我係每一個自殺po都係打呢啲野，留佢哋做乜撚，但求佢哋死之前做返啲嘢，例如拉隻狗一齊落水都好呀。

屌你老母啊
你明唔明咩係情緒病
你根本唔明你打完依句咁嘅野人地會點諗
你依啲係叫自私
你又知人地經歷左啲咩
有班手足出去打仗打到有情緒病
你係咪又叫人去死啊

你咁偉大，你pm佢慢慢同佢嗲啦，偉大撚

有情緒病都咁講野我真係同你講bye

洗唔洗傾下計？我係社工系既學生 雖然唔係專業既但係都希望幫到你

樓豬樓豬 我BBQ食到成肚都係肉
想唔想知我食咗啲咩啊

訓醒就唔見左你個chat room
希望你唔好再諗埋啲傻野啦

樓主你而家點

救到？

可唔可以介紹埋比我
好人一世平安

"一個一，看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ ）。 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

手不停地震 我始終

我始終唔夠好 唔夠堅強